魔術師 Shin Lim

有冇人睇過佢兩次拎冠片 好撚勁
仲有冇咩威水史

贏左

9個月前